lady gaga取消婚約 傳因未婚夫另有新歡

開頭仲以為係因為a star is born添
原來係個男人有女

但冇圖

天后Lady GaGa的未婚夫Christian Carino，本月8日被目擊手拖一名女伴到荷李活的高級餐廳撐枱腳，與GaGa似乎分手已成定局。

報道指，Christian當日跟深色頭髮索女共晉浪漫晚餐，其間更手拖手，態度親密。事隔兩日，GaGa脫去手上的訂婚戒指出席格林美頒獎禮，情人節更新社交網時也未有提起另一半，是GaGa繼與男星Taylor Kinney取消婚約後，婚事再度撻Q。

【明報專訊】百變天后Lady Gaga首次擔正電影《星夢情深》，再次登上事業高峰，不但憑片中歌曲贏得格林美獎項，並首度獲奧斯卡最佳女主角提名，縱橫歌影界，成就非凡；她跟經理人Christian Carino去年宣布訂婚，之後經常在公開場合曬恩愛；可惜一如她在個人紀錄片《Gaga: Five Foot Two》所言，每次事業的成功，她都失去一個重要的人，Gaga前日承認跟Christian解除婚約，並已分手。

Lady Gaga本月10日獨自出席格林美音樂頒獎禮，而且訂婚戒指也不見蹤影，眼利的粉絲已質疑Gaga跟未婚夫Christian Carino的感情出現問題；今年情人節，Gaga在社交網也隻字不提未婚夫。日前更盛傳Christian另結新歡，與一名女子到餐廳約會，Gaga迅即承認兩人已解除婚約。
情人節隻字不提未婚夫

事實上，無論是上月的金球獎、影評人選擇大獎，以及演員公會頒獎禮，Lady Gaga跟Christian Carino都是有影皆雙，Gaga在致謝時也會提到對方；但據知情人士透露，兩人分手沒什麽戲劇化過程，只是感情進展得不順利，突然就告吹了。

Gaga為串流平台拍攝的紀錄片《Gaga: Five Foot Two》曾提到，每次她事業上做出點成績，就會失去身邊一個重要的伴侶，就像是一種成交似的，「當我的唱片銷量超過千萬張，我失去了Matt Williams；當我的唱片銷量達3000萬張，我失去了Luc Carl；當我得到《星夢情深》的演出機會，我失去了泰萊堅尼（Taylor Kinney）」。

Gaga跟任職創作總監的Matt Williams於2008年至2010年成為一對，之後跟經營酒吧的Luc Carl拍拖；至於她跟電視劇《芝加哥烈火群英》男星泰萊堅尼的一段關係算最長久，兩人於2011年走在一起，並在2015年的情人節宣布訂婚，但訂婚約一年後宣布分手。

Lady Gaga跟經理人Christian的戀情於2017年2月公開，當時Gaga為美式足球超級碗演出綵排，兩人被發現在球場上表現親暱，並於同年11月訂婚，但直到去年10月才公開兩人的未婚夫妻關係，想不到兩人最終未拉埋天窗，已宣布分手。

仲以為佢老公知道lady gaga係男人添

(show blocked user - METOO者死全家)

希望 Gaga 快啲搵到 Mr. Right

There can be a hundred people in the room and 99 don't believe in you

好sad

佢講嗰個事業得意情場失意嘅魔咒可唔可以快啲離開佢

in the sha ha sha ha llow
in the sha ha sha ha a a llow
in the sha ha sha ha llow
we're far from the shallow now

ah aaaah ah aaaaah ah ah aaaah ahhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

lady gaga 真係好撚樣衰

Gaga
勁鍾意佢 希望佢快啲搵到愛佢嘅人

佢套Netflix 紀錄片，好好睇
名成利就既代價

睇完就好鍾意佢，之前都還好

而家仲有冇得睇？